馬化雲宣告以後不再入熊證，股災正式來臨

大家睇路

佢份人有信譽架咩

轉個頭又入架啦

希望佢無

好友聯盟之一 點會入熊

冇